深水埗區運動group（跑步，行山，打籃球）

想聚集一班有心做運動GE朋友！
有意請留tg
男女不拘

推

\abckel